[底已起] 13拳廢中Andy Ng

我都係fb碌過見到
其他料靠大家

【16:30】據悉，被捕的46歲姓黃男子為的士司機，現正被扣留調查

唔會叫ANDY NG丫

睇新聞唔係話姓黃㗎咩留名跟進

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

sor未fact check,
返緊工爆data

但都係有小小似

黃先生姓吳？

唔係佢黎，雖然有啲似佢
利申 20年前鄰居

點錯相？

係咪要call admin del post

係啦

點叫

仆街

黃吳生